溫水煮蛙屌你老尾

成日無啦啦係街度就聽到d中小學生就係咁講蝗語，商場又開下又一間嘅垃圾大陸貨，咩名創優品，嘜撚外國設計師，大陸玩具，賣到便一便吸引你班人 全撚部都係殘體字呀屌
之後又吹奏D咩喜茶，返大陸玩，大陸劇，淘寶，大陸美圖apps, 小米華為……

香港人醒未呀！試緊水溫啦！唔好咁天真，以為咩都唔關自己事

利申:我都係以上嘅一份子，我都要鬧醒自己 將來唔好生仔……

唔係熟晒啦咩

唔好唔生仔啊
每日百五個就靠你生仔維持返純種香港人嘅比例